卡叔叔奇怪的洞心事區

講你既心事

樹窿專員s會盡量安慰你!
如果你剩係想有人聽下你抱怨咁就岩啦

本洞提供唔到任何解決方法
重覆
本洞提供唔到任何解決方法!!!

不了

返工?

WHY NOT

一齊成為奇怪的洞既夥伴S?

太早

咁今晚見
一齊做奇怪的洞

唔食負了，已經夠負了

咁慘豬

要針了

思樂冰阿 ?

屌，好耐冇忍了

我都係

自從中二個年之後就無再飲過

咁又耐左d

奇怪的洞

你又知我幾多歲?

我今年升中四了咋

奇怪的黑洞
吸走一切負能量及一切(好似係)

你3張嘢未

NOT YET
二到抆

係lone

橙

so lone

LONELY
地球是否

別勉強的慰問阿

別要 不開心便找開心 去避過我的良心

你D頭髮就快甩曬啦

點解無人上門過黎講心事

一定係我太出眾世人唔識欣賞我既樹窿心事台

冇人有心事

出面好多人係度叫救命

我都要叫救命

冇人想搵你分擔

SHIT!

WHY NO SHARE

Who do u think u are

大概係呢個男人

已經無問題啦
要問原因?

因為我來了!

做咩啫你

想針

YEAH

睇少年針

咩樹阿

個頭大得濟比人笑都唔洗咁難過阿
大頭有大頭既好阿
自動吸女影相人型自走器阿

YOYO

好想自殺
唔知點解揮之不去有咁嘅諗法
唔係一兩日嘅事 係好多年 斷斷續續
有時輕微D ...有時強烈D
起初唔開心就會自己聯想到
慢慢有時開心都咁...咁開心不如襯宜家最靚時死咗就最好
唔太想面對自己老到頭髮又少 好無活力嘅時間
又時又會係一個中間點 既無開心又無唔開心
好平淡....好似杯水好無味咁 既然無味不如死咗算囉

我都唔知自己想點......

動力

係動力阿少年
你缺乏既係堅持落去既動力

人生仲有好多野值得去做阿唔係咩

幻想一下既然都係一無所有
就唔算輸
nothing to lose
咁你就可以放手一搏盡情做你自己想做既事(唔好犯法)

如果自殺既念頭不斷可能你真係要打比啲專家傾下

呢個我都幫你唔到

但係我會聽你講你既開心同唔開心

殺馬莉亞電話
2389 2222

yo
好耐無見

呢排去邊到蒲阿

無野做 好頹

搵下野搞下

我準備出緊我既破百萬view大作
一條介紹片

有無人睇

有冇睇我的英雄學院

gogogo

都未出
實有人睇嫁

快d出

打緊稿

出post招人睇

嗯....但係連登風氣真係麻麻
好容易一言不合就罵戰

罵戰內容多數都係

呢套垃圾
個套垃圾
得我呢套先係神作
大致上論調係咁

咁都鬧 幫你對抗

認真就輸了

哈 多謝你
真係有人鬧再幫啦

其實有邊度唔係咁

巧

都係既

有時只係想開開心心咁睇動漫
但每次都會有罵戰真係好煩厭

今日做左咩

打稿

你d字打風咁

LOL

魯迅講過
寫字 睇得明就得

就來返人生第一份ft
好不安

點解阿

又唔會食左你

我就係睇唔到

咩工黎？我黎緊9月都返FT 好緊張 又要搵又要見工